連港女都轉食南亞腸 唔怪得之d毒撚溝唔到女

佢老婆仲要幾靚女

毒撚都想食南亞膠

He is handsome
Don’t blame don’t blame

呢個有幫香港人拍港台架
有才華引到港女唔岀奇啊

散撚咗老婆跟佬埋啦，掉低左兩件細佬俾佢養

有冇ig 想睇下條女

咁港男一樣可以食南亞妹

係 兩個細路跟老豆

死圖啊ching

講真老豆睇落去都好似好錫兩個細路，希望可以開開心心咁長大

唔係再娶左喇咩？

個女唔係同左第二個一齊咩

有冇IG/FB 條女幾靚女

希望啦 好在老豆都叫唔憂衣食

條仔咁靚仔都唔要？

想乃佢腳

仔都再結咗婚？

Bitto的前妻為香港女性Cat，二人並曾於2009年接受無綫電視之時事節目《星期日檔案》的訪問[5][6]，同時自稱愛玩、愛蒲的Cat更出版一書－《我老公係印度人》，當中講述在中環蘭桂坊認識Bitto後，二人由點頭之交，到天天見面，及後在交往數月後便閃電結婚，以及兩人相處之間的文化差異與經歷，可惜書尚未正式出版，兩人關係便亮起紅燈，最終結束不足半年的婚姻[7]。

書未出到就離婚
不過我唔知幅圖係前妻定而家老婆

呢pair好似好多年前上過tvb既戀愛綜藝節目？

段片我記得兩年左右咋喎
快到咁

再上一任老婆半年離婚

你屌埋我果分

講咁耐都無IG

so sad

不過今次唔離
我估佢都幾難留得住個老婆
問心
佢老婆香港地嚟講真係可以用中上嚟形容
浪蝶一定唔少，隨時每個月唔同追求者果隻
可能早d走，好事嚟